消息指 獌聯 賤種蝗迷 明天提早放年假

【流感肆虐】消息指幼園小學明起停課防爆發 提早放年假

即時要聞 2018-02-07 10:33:01

冬季流感肆虐，逾百間學校爆發流感，特首林鄭月娥昨午與港大微生物學系講座教授袁國勇，以及中大醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌會面，聽取有關疫苗注射成效、流感病理情況，並指會聽取專家意見後才可決定學校是否需要提早放農曆新年假，以減低感染情況，她強調要做決定前要有科學基礎。多間傳媒今早引述消息指，因應流感爆發嚴重，幼稚園和小學明天(本周四)起停課。

怪鳥王騎

樓主仲未柒夠呀, 炒車炒到甩轆喇
返去你個宇宙先啦

高普賽後表示 球證有向他承認犯錯

幾條垃圾獌圍威喂,之後話人柒

對住你地獌狗,就好似對住3-5個青山病人一樣

垃圾就垃圾

點止3-5個呀
全宇宙包埋連登都無人信有球證認錯, 肯定全部都係垃圾獌黎啦

王生